有無乜野係你遺忘左又未屨行既承諾

如題

遺忘了

愛佢一生一世

中英聯合聲明